frd收到恐嚇信 屋企門口比人燒過

大概係咁。佢知我frd全家都係日本人
（佢地全家除咗佢阿爸之外都係深黃）
佢老豆懷疑係手足做
但我地相信手足一定唔會咁做
各位巴絲有咩睇法？

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

咁你老豆係乜先得架？

手足唔會殺日本人架

啲藍絲要扮都扮好啲啦

代fd po㗎🤦🏻‍♂️我老豆老母深藍 頭先同佢地割咗席
利申：中三仔

well, we didn't mention anything related to Hong kong independence lor

用腦諗 咩人最憎日本仔 係中國ren呀

你老豆警犬？

啲英文鳩到咁⋯⋯

your friend is high profile?

如果我地啲民宣寫到咁
估計光復香港3次 人權法都無過到

我奶埋佢屎眼佢都係懷疑我做 咁我可以點

My power very powerful
I know thai hand

唔係但成日屌9手足阻到佢搵食已割席 唔知點算

屋企有無仇家？
裝左cam 先

同之前屈人收錢個啲一樣..
收錢收陀地係咩人會做?? 黑社會囉 黑社會幫邊個?? 721有眼你睇

用得HK independence 為藉口去搞破壞都知冇可能會係手足搞啦

都幾明顯係私怨 關手足咩事

冇

冇用腦定冇腦？

拉

下一張就會叫你入錢比佢

樓主麻煩幫手解釋下
真係好假
如果手足會燒
點解唔燒狗宿
就算燒狗宿
仲點會寫封咁既信
話自己係咩 "Independent Hong Kong people ??"
自稱完獨立香港人，下一句就話自己要殺哂日本人？
樓主真係幫手解釋下

幾時聽過手足話搞日本人？

拉